點解love讀love,但move讀move?

訓醒無啦啦諗到依條問題

講乜撚野

你都係訓返低啦，好嗎？

樓主有性趣可以去研究吓international phonetic alphabet

因為原始人叫人行嗰時都係 move move 咁叫

你up乜撚野

new, crew

foot boot

唔通move讀love咩屌你老母

Love /lʌv/
Move /mu:v/
Rove /roʊv/

咩料